其實點都應該要圍一圍政總……

肯定大把人話重狗送頭五毛block

咁我問大家

試解釋於自己屋企樓下破壞美心旗下店舖及黨鐵站如何能表達抗議政府引用緊急法跳過正常立法程序立禁蒙面法的不滿（10分）

係咪答唔到呢

政府立惡法，大家走去打美心
得罪講句文宣都唔知點幫大家解通呢個行動係表達緊反對禁蒙面

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

話你知唔會因為蒙面而停止攻擊
你禁唔禁我都係繼續做之前做嘅野

咁咪文宣左黨鐵點封站先囉
成件事前因後果唔係由我地而起架

交通問題 極緊要

圍死物無咩用，成班民建聯生物每日都自出自入高檔餐廳食飯

冇用

為反對香港政府強行立蒙面法，示威者破壞香港鐵路公司設施

一係就話4號晚上既抗爭唔係反緊禁蒙面法，只係單純制裁紅藍店

係啵，圍政總林鄭會瞓唔到教，中共會喊

收皮 圍撚住行十個圈又點？

咁打爛美心政府會撒返禁蒙面？

不如大方d承認4號晚唔係反係禁蒙面好過

手足不如唔好幫街鋪裝修，做事對準返政權(幫咩地方裝修自己諗), 起碼唔洗同外國人解釋佢地都會明

阿A政府捅你屋企人一刀，你唔搵佢算帳都搵佢條靚阿B十八區政府合署算帳，你打到只係擦阿A鞋隻狗C美心重傷有咩用

一句只係延續前兩晚各區制裁藍店唔係抗議緊禁蒙面就解釋晒

圍黎做乜?你見唔到前幾日好多手足比畜類捉左?
一圍就一定有人走唔甩

圍到姐係已經打嬴班狗
長期有防暴守你話圍就圍？

圍你老母咩 幾號呀醒未呀
全民起義流水式抗爭呀
激烈民意表達叫你回應訴求呀
仲同你送頭咩

圍政總一大批圍住走又難走 一拉就一批
而家仲同你玩rb 交通戰

話左唔撚再打陣地戰

表達緊咩訴求呀，制裁藍店定抗議禁蒙面法呀

係呀，唔送頭一個都不能少係好重要呀，但絕對唔係所有行動要考慮既第一個因素囉

口響響咁話成立臨時政府議會，但就連一d革命既覺悟都無，無戰爭係靠撤退同自作小聰明打得贏

唔送頭重要係指行動左果陣萬事要小心唔好落單，唔係用黎判斷一個行動值唔值得go on既第一因素呀
蘇聯紅軍：希特拉駐左好重兵係柏林，唔好送頭攻入柏林，係出面d城市放火逼到佢自己投降啦

七一點解心知有機會行唔返出黎都要衝入去呀，因為表達個象徵意義大於會唔會有犧牲。平時示威唔係針住一點可以隨意式抗爭，但當針住政府啱啱新作既一個惡行，有咩理由唔對準返政府。
政府打惡法，圍政總驚送頭打爛美心，popo行刑式槍決手足，圍警總驚送頭打爛美心，支那辦話手足入院係天譴，圍支那辦驚送頭打美心唔講以為全部美心指使

唔送頭係好重要，但一定係表唔表達到個訴求先於佢，唔係唔好講贏係根本無意義
七一衝左入立法會，但都會記住不送頭唔可以転易犧牲，但唔會係驚犧牲驚畀人困係入面血洗而取消行動。
將不送頭視作第一因素唔係叫be water，係叫跳唔出comfort zone，同渴望外國做救世主唔使自己付出就有民主係同一回事

又集中一區

抗議蒙面法洐生激烈示威 示威導致藍舖受損
所有事情有因有果
打倒共產黨你都可以直接上北京打佢老母習近平架
但唔可行囉

有無諗過會有幾多人比人拉
依家係戰爭狀態
打仗梗係出奇制勝架啦

深夜3毛多